如果覺得鞋套太潮毒撚CARRY唔到可以試下換鞋帶

只要一對純色鞋換過條唔同色既鞋帶就似新鞋嫁啦, 平凡得黎又唔浮誇, 希望各位毒撚脫毒成功